知唔知點解無人打爆個消防玻璃 因為平時唔小心或整爆都比消防屌死

就算消防黎到都只可以睇住人打
係人都知幫唔到手